dllm有無人覺得膝壓真係好撚屈機？

見到都覺得痛
你老味啲gear加埋個人差唔多80kg屌落個人到
仲要壓頸
咁樣玩法唔死都殘
點解無人講？？
點解會有啲咁唔人道嘅手法
啲狗依家想行私刑就膝壓落去

連軍隊制服投降戰俘都用膝壓就知咩了啦